屌奶星 唔講以為第五第六先有歐聯踢

四隊係到鬥輸

阿狗唔係好搶口架咩之前

有歐霸使能前4
不過你地獌狗慘啲2樣都無

禮讓到呢

熱刺贏歐聯
歐霸唔係車就阿

爭第四真係無用

師兄識波

ddg 送一球
西瓜 hea 射

又一回力鏢

西瓜同lkk鬥越位
好似入波會扣分咁